爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (24)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

Gen5 - 第四季動畫版(GT系列)

Gen5 - 第五季動畫版(超王系列)

超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

新手建議買盟主惡龍附送既長左右旋風發射器

因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街

奇趣天地會做貨，拆出黎返Pack(尤其沙田扎到飯團咁，勁鳩多膠紙)

油塘會抽起小小Rare，其他就冇既[/member]
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，B162 超王對戰Set有特別色主角機$349

再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇B149改造Set都OK，然後再補幾盒RB補充下

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特別顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:咩叫『幻』?
A:『幻』部件係用於GT陀螺上面，其軟膠能夠卡住攻擊環同鐵之間

令到無咁易被擊爆，但壞處係一般GT鐵有7-8g，而幻只有1.1g

Q:點解有異色/金色版陀螺既?
A:動畫入面有個叫黃金渦輪(好似係)，所以就有金版既陀螺
一般都係1/72機率會中(官方話)

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

當然大家都可以睇我Youtube Channel SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

另外有Facebook群組，可以自己Search:

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

超王系列(個人認為)既Ranking表作參考 到2019年9月
超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

B-159 超級太陽神Xc.1A B+ $94
超級太陽神屬於右回轉攻擊型，係超王三子之一
難得一開始三子已經可以比到A既評價因為一體化底盤唔容易扣血
而且1A底盤只屬於右回轉使用，兩側超大型攻擊刃與攻擊環位置體齊
能夠比到對手強力既一擊，好容易就將對手擊飛
Xc底盤軸端有小小橡膠，側邊亦有識自由回轉既碟令到本體無咁易跌低
加上可以貼盤邊暴走之餘又可以斬中間，算係一個有趣既底盤
所以成隻原裝已經好好打，建議入手試下

B-160 王者炎陽神Zn.1B B- $94
王者炎陽神屬於左回轉平衡型，首次三子份面已有左回轉
評價只有B-原因係攻擊環雖然似當年廚機蠑螈五爪
但係爪位置太高，比較難以逆回轉吸收對手
1B底盤能夠雙向攻擊環使用，配上炎陽神能夠轉五爪攻擊型/十爪防禦型
算係叫做可以切換模式，不過有昔日廚機蠑螈令到炎陽神被比下去
感覺暫時難以改造，算係一隻職人機?
Zn底盤用Xc相約，側邊亦有識自由回轉既碟，不過軸端就係尖腳
大家有興趣就可以入手

B-161 翱翔末日Wh.R 1S B- $94
翱翔末日屬於右回轉持久型，攻擊環今次有三隻持久翼
對戰時展開增強離心力增加持久力，而且攻擊環又較圓唔算太容易被削血
1S係左右轉都能夠裝到既兩件底盤，配上暫時最重既Wh鐵(可裝上舊代使用)
R底唔講了，出左老撚咁多次
不過聽聞兩件底盤既設計會有個體差，有D可能會比較緊
細佬會用白色版末日，到時會係RB20比你抽返黎合體

B-163 勇者武神Ev' 2A B+ $94
勇者武神屬於右回轉攻擊型，武神既第七代版本終於比到S級評價！
因為攻擊環有橡膠部份增強攻擊力之外
2A底盤亦都係三隻橡膠大翼，180度反轉裝亦有官方無提及既三枚及六枚刃
能夠一擊必殺及以連打攻擊，攻擊力隨時比太陽神更高
Ev'係超Z武神出過，今次Dash化登場
當玩既次數愈多，橡膠磨蝕得愈多就跑得愈快
絕對係一隻超攻擊型陀螺，值得入手

B-164 詛咒撒旦Hr.Un 1D B- RB20 $79
詛咒撒旦屬於右回轉防禦型，神代之後跳左兩代係超王出現返
特點係攻擊環有五粒小滾輪抵消對手攻擊(講係咁講)
Hr鐵係阿修羅果陣已經出現過，其中部份能自由回轉又抵消對手攻擊
Un底係新軸心，中間個兜以及菇形底盤都能自由回轉
不過可惜尾速比較一般，比較雞肋
1D係首次出現既防禦型兩件頭既底盤，設計比較內重心
不過比起1S輕5g左右，所以未必會常用

B-167 幻象魔龍.Nt 2S B $94
幻象魔龍屬於右回轉持久型，繼Z代之後費利終於回歸！
標誌性三翼之外而且今次攻擊環成隻都有比以前硬小小既橡膠包圍住
能夠逆向吸收之餘打同向都無咁易被削血
2S為持久型底盤，外形比較似三角形及較薄
不過就比1B底盤直徑闊小小，增強離心力(好似係)
而且今次將攻擊辰180度反轉裝就可以變成三翼(吸收強化)
或者六翼(反擊強化)對付左回轉既對手！
Nt底唔介紹了，冇乜用
鍾意費利既巴打更加不容錯過！

B-168 狂怒聖槍.Ds' 3A A- $94
狂怒聖槍屬左回轉超攻擊型，同樣係繼Z代之後阿類回歸！
攻擊環有兩條標誌性既金屬龍增強攻擊力，能夠施展強力一擊
3A為攻擊型底盤，配合聖槍攻擊環能夠以Upper攻擊擊飛對手
今次原裝配上Ds'，昔日強勁既底盤終於以平民方式入手！

B-169 變幻路西法.2D Mb A+ $169
變幻路西法屬右回轉防禦型，2D底盤高速迴轉時展開防禦罩
將對手攻擊無效化，而且路西法Chip亦有金屬(約5.幾g)
Mb由超低摩擦物料POM製成而且能夠自由回轉，都算係強勢軸心之一
而且亦附上右回轉火花發射器，絕對係抵玩之選
都幾推薦比新入坑巴打玩

B-170 死亡惡龍.4T.Mr' 1D 深淵惡龍.5.F' 1S RB21 $79
死亡惡龍屬右回轉平衡型，攻擊環既下段連擊刀刃削減對手回轉力
亦有機會用上段刃一擊入魂對手
深淵惡龍屬左回轉平衡型，攻擊環既下段連擊刀刃及上段重擊刀刃能破壞對手回轉力
＊兩款惡龍都有左右回轉可用既金屬Chip，喜歡既不妨抽下

B-171 超王三陀螺套裝 $299 A
暴風神龍屬右回轉攻擊型，大力Shoot時攻擊刃會固定變成超攻擊型覺醒模式
事後亦可以人手將覺醒刃收返，Cm底係Ch底既進化版
全金屬底之餘仲將軸眉接觸點都金屬埋
而且內含上代GT既『極』鐵平民化，再有新底盤Wv

B-172 世界巨神.U' 2B $94 S
愁巴既世界巨神屬於平衡型『雙回轉』陀螺，將攻擊環反Chip反轉裝就可互換回轉！
Chip亦都係左右回都可以使用以及含有金屬
除此之外攻擊環亦有『防爆』機能，彈弓刃受到強力攻擊時有機會鎖死Lock
令到唔會因為被扣血而擊爆！
2B底盤有固定刃既攻擊及自由回轉既防禦模式
當攻擊頊反轉裝既時候就可以令底盤變成固定或自由回轉模式
廚機，你值得擁有！

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

繼費利同類、勇格都輸埋....
下集係咪霸斗都要輸俾日向保送新主角入決賽

BTW 有冇CHING 知做乜勇格要唔上劍套/盾套裸機同蓮打?
搞到個抽包都未出就俾人擊爆左.....

劇情係傻鳩艾加唔用套想用速度磨到路西個罩收返埋
點知臨尾ban左佢落個對戰盤加速區
加到個罩開返+跳起大技ban落阿基度
然後爆9左

依家見到Dm’都驚

唉一堆傳奇就係拎黎襯托大魔王......
真係好憎呢d 舖排

愁bb會收返佢皮架啦

愁bb 當年何嘗唔係出黎襯托阿輝既一員.......

今次世界巨神個Free Spin mode明針路西罩
愁bb話

跟手11月大魔王就出新機繼續毀滅世界

瞓咗無玩
復刻岀咗V2未

等緊

今日行過深水埗福x
14x 一抽入魂

而家D RB去到14x咁撚柒貴???

唔是RB
通販但中異色

原來而家通販都玩D咁既野

其實由GT開始已經有
我都拆左異色出黎玩

鎮魂都抽到想死冇中過

我唔係好捨得拆異色玩
仲要路西法玩得多係會斷

(中二mode)爆旋陀螺造出黎唔係比人欣賞 而係不斷同強敵戰鬥

唔知點解好期待阿基里斯

主要係異色只係180左右，買盒原色都90幾¯\_(ツ)_/¯

直角話我知係垃圾bey

點解今次異色平咁多嘅？

個異色淨係舊鐵度, 裝埋左其實真係幾唔覺眼

仲要得面有色 hea到仆街

青龍白虎哈帝神龍伏物但有劍盾套
其次蠑螈有Un
超級末日有X’

上個rb都抽撚到死
買set算

橙色哈仔

HB同HJ係新底？

唔會係high版B同J掛

好係真係多左一層黑色膠高左少少

全部加高又出一次

9分鐘到就見到實物

下集霸斗輸嘅話我抄曬你地咁多個人嗰名

我估下集會話路西法其實今集打爆兩兄弟果陣自己都有暗傷
第二局因為有傷在身先輸俾武神
爆埋就可以換新機體

霸斗係呢個比賽已經Burst左兩次

呢一輯d 傳奇陀螺手就係要黎俾人打爆的

雖然一堆伏 但d色幾靚
隻銀色嘅青龍

10月25日(星期日)6-9PM 第三十一次活動
地點:荔枝角青山道嘉名工廠大廈D座2樓D3室荔枝角地鐡站C出口
費用$40
賽規都係好似上次咁不限配置(除重覆部件)
四強戰時需5G Battle (擊飛擊爆2分 持久1分)
出席請留名:
1.愁bra

呀係，是次活動只係想同各巴打或者巴打既朋友一齊玩
唔撚使同我係其他地方宣傳，上次有人宣傳到有位中學生同佢老母一齊上左黎
好在佢老母無坐係入面，唔係句句都屌曬老母都幾老尷

btw星期日？

26號紅日黎

搞手只求打個和系列放飯狗衝灣仔買獎品

報左假，批唔批另一回事

希望得啦

同hr進行陀螺對戰
贏左就批

究竟聽日有幾多人嚟

粒DM個橡膠位好突，唔知係個體定改咗

唉 呢排好忙

應該黎到

霸斗都輸埋.....

有新RB173平出
4 x1 ，另有開左x1
5 x1 ，另有開左x1
6 x1
7 x2，另有開左x1
8 x2

$40 @
明天交收

是撚但啦，個個都係輸比痴線佬

留07 08未開的各一

月尾籌飯錢系列

要唔要多個06，高身軸好野黎

唔係我要

各位留意返

我都想去

歡迎

有無人有死鳳環
我打撚爆左2隻

太遲了

早講啦，出去無喇

無鳳玩 無心情唔去住

隻奧丁好靚，可惜

紫色彈蓋龍好型

(´･ω･)(´･ω･)(´･ω･`)

打直射，仲勁到爆炸

核心好可愛

一抽入魂幸運[url][/url]

恭喜建議配置 Xc 1A

啱啱用原裝打 DM中attack mode慢慢加速 輕鬆出界勝利話咁易攞兩分5G賽值得推薦 廚機

黑基

劍mode好鳩易崩

唔洗驚，青龍係大廳（定白虎）

變左似保護罩多過劍

用返盾基算

抽抽包最煩係好難抽後備件

只要瘋狂中同一隻咪得

有冇人隻巨神有時free spin唔到

無裝備？我有丫08剩1

我都想瘋狂抽中黑阿基

追唔上你地了

消失人口

玩具舖嘅老闆識睇盒就知
唔知點做到

左邊兩pack都有籤王右邊兩pack全部垃圾

一箱個排序好似係咁發夢夢見

買陀螺嘅要滅我口了

親眼見過有個老闆睇盒就分到邊幾盒係同一個袋
特登幫幾個小朋友揀，等佢哋一次過買四盒唔會買到重覆
睇住佢哋拆盒，開到籤王同2籤

哩次好撚易睇因為個盒個設計唔係對稱，更加易分邊一邊

有得原袋比你揀咪係囉

好黑暗 放棄RB嘅陀螺算

新果隻藍太陽個gimmick幾型

但係宣傳片畀人爆

有冇散買，唔想買盤

個個都想

到時一定貨都唔夠派啦

灣仔得鴻興有幾盒RB咋屌佢老母

爆格仲有彈蓋人$70@，補充蓋$25包，一包6個，貨已入

之前好似五十幾蚊一隻 依加炒到咁高

SSP有間90

日本都炒緊

こんにちわぉおおお！

屈9勝勝的TFS

咁耐都無人講leotoy

比我屠過

有咩gimmick?

未講

擔心到時抽唔到時間搞連登盃

再戰一年

今季個新盤都未出 下季又有新盤

永續

我想知出年隻防禦型有無機會係飛龍

清屋中，想問吓呢隻嘢仲值唔值錢

全新未砌？

砌咗，冇玩過

新盤係咪會取代舊盤？
定只係娛樂用？

合體彈蓋人 下個post會唔會加埋彈蓋人係標題

隻隻都係連射爪¯\_(ツ)_/¯

會得體應該都一樣性能可能下隻係power
狙擊爪唔知有咩用

想問下burst發射器係咪乜burst陀螺都岩上？
近期想玩返 發現已經嚴重脫節

嗯....呃錢用?

細佬個軸好弱

望落2個新底幾似xt+

呀哥個個軸鐵勁啲

係，除左分左右回之外

有尾速唔倒地，勁好多

買左盟主惡龍

掂啦有左右旋風

係 幾爽
本身見到有隻連火花發射器但隻陀螺唔合眼緣

有左右加長夠做啦
火花下下換陀螺又要換發射器有D 麻煩....

YouTube見人用火花幾型棍啊嘛
行開想買173個rb 發現奇x好多都當崩帶咁包盒陀螺

進化前既太陽神屌打進化後既太陽神
成set野都幾伏

我本身係咁諗
但你試下用新盤玩

2個盤試完都係自爆機

唔係好明 點樣伏法？

打人係幾痛既 但係好易爆
衝過去既係佢 爆果個都係佢

咁白痴
不過冇計 個新gimmick要扣血先發動 而d持久機又受惠於超王系統唔會易爆

結論炎陽勁啲

自損800 損敵1000？

同冇防咗爆既小丑一樣

仲諗住買 去抽173嗰set好過

照買，呀哥幾勁，細佬其實換軸都玩到下

成set野只係想要阿哥果架

只能換軸呢下真係有d 卻步
個刃輪同鐵新系統得佢兩隻+新魔王自己玩
超王都叫用1D 可以裝舊鐵用得番下D 野 (雖則都係冇乜用)

除左舊世代嗰2隻 抽到邊隻都ok
但個套係佢地2個到
02嗰隻好型 黑黃

應該唔會掛

個新盤減速減得好勁
射龍又得返一面
如果新盤取代舊盤就好撚冇癮

個新盤都唔好玩嘅.... 唉

唔出奇
等如超王已經用唔番gt d 面同8字鐵
只有軸心永恒不滅

異色幾型仔

迫人愈買愈多
不過我無睇動畫 純粹見型就買個玩

睇黎大家都唔鍾意新盤

新盤我覺得仲難射龍

主要係落左底就上唔返去

d陀螺係個新盤度跑到卡下卡下咁 玩得好唔爽

細佬個Lock 本身係實果啲嚟，啲專用鐵累事，DLLM

萬信快過官方出片係咩事？...以為自己坐咗時光機

成日唔比人偷跑，但片又快過TT
妹仔大過主人婆

輸咗賴個盤...

是但啦，呢排我都好少搵佢
天線係想出名
但有時將輸贏睇到咁重盞自己辛苦

都已經轉左型玩pkm卡(中文)啦

慢信出黎講兩句未

早成個星期

全台灣得佢一個咁早?

隻豬仲未有片，唔知

天線哥哥世一

cwb反狗？係啊全部都開過黎架

係啊 我都係想抽下玩下姐 唉

我都好撚耐冇落灣仔抽rb

運氣差，最後一次抽陀螺係哈帝斯

有個台仔youtuber冇贊助棄左好慘

Namaste?

係

唔熟果邊，點解佢咁慘？佢畀人杯？

態度鳩+對代理扮大牌+其實實力好廢
台灣朋友同我講

之前有睇開，有一排成個怨婦咁

自製陀螺個part係幾有心既我自己覺得

灣仔全新？

新但呢排冇乜貨落到去

唉 好想抽
附近得奇趣 崩帶咁包

有啲奇趣冇貨添啦，加上佢地咁包由RB6已經係咁

一間間啦
Aeon有無好d？

隻豬都有魔王陀螺了

funbox贊助應該果幾個都有ge

好啲但大部分擺收銀or鎖住

諗住百貨公司會好啲

隻魔王陀螺好勁下

Aeon要問收銀先買到

咁誇張？無得拎上手揀？

未試過買 r下d姐姐 後面無人排隊應該可以指定要邊盒掛

買埋個姐姐

死神來了3

希望

新盤算係打壓攻擊型定幫攻擊型
減速減得超快一卡邊就冇力

又RB?

一格用左google form之後慢左好多覆

陀螺真係有錢人玩意
單隻出到百幾蚊
RB籤王機率又調低
去錯地方抽真係送錢比人

所以有人選擇買一套，唔想要骨就貴小小買確定版
一般Rare$250左右，你有信心三盒內中就散抽
真係好隨心，不過抽野不嬲係講技巧唔係講運氣
表示由RB4已經研究抽到22

臭手表示直接買好過
籤王都俾人hold哂啦

以前真係唔會，而家可以好肯定答你一定會

乜地方都係咁濟

灣仔又真係唔會，荃奇都唔會
一田都唔會只係鎖起

其他地方都
下次真係去遠啲買算
d人搞到無哂意思

屋村小店都唔會既，不過要睇你搵唔搵到

$250～$300一隻都大把人買
比著我都hold起佢
想玩得經濟啲都係去一格買散件

真，有時我都係落去搵佢哋幫手

上次亞基RB 好彩比我搵到一對平咁賣 如果唔係 一隻$250+真係買唔落手

而家小店好少啦

一隻250+真係太貴
窮d都玩唔起

你隻野無斷開兩份叫比面你

路西法勁

買唔係問題
仲要買體質
成日驚買現會出sad

會出乜sad？
其實我買嚟都唔打

主要係重量同星數
其次
重心偏差
上色問題
雙迴轉個上晶片鬆，冇卡一下

仲有分咁多

出撚左盤set先出呢粒把鳩咩

而家中國武漢肺炎第四波黎緊
我地係咪都要暫停下活動

停下好似好d

唔撚係改比賽盤掛
唔識欣賞新盤

停，果5千我無興趣

成班仔仔玩螺不了
同王auntie跳舞先好搵我

你唔同d仔仔玩螺儲返d陽氣 點同王auntie玩成晚

齊齊跳

有君臨天下我就跳
招契爺

學城城跳
我要與你硬碰，以爆烈既高速 旋動

招式款款新穎

乜鳩都拉上鬼減到

好難頂 本身對鬼滅無乜野 而家直情反感

啲人睇到撞曬邪咁，都幾恐怖

其實一集鬼滅都冇睇過
但打開fb好撚多乜乜呼吸其實幾撚煩

香港人係咁 一窩蜂
搵打手推下 就成堆人忽然變fans 係咁買炒價嘅周邊產品

超級煩
我有個fd明明無睇開動漫突然睇2次
平安仲笑人睇動漫係毒撚 溝唔到女

乜都出齊咁濟

出色嘅係ufo嘅光污染

出色係動畫公司姐 同鬼滅完全無關係

星期六出提子狗同新路西

唔知提子狗會唔會又炒

機會好大
第一隻直射
但我對新路西有興趣大啲 睇人開箱好型

陀螺興趣大減
依加d持久type陀螺 打又打唔爆 撞又撞唔走唔好玩

如果新盤正式取代舊盤我都棄

兩邊一齊輕鬆玩

每隻都出突破界限

而家變左2隻係中間磨豆腐

本來出新盤諗住攻擊型終於可以大大力撞人，點知一卡住盤邊就算落返去都冇撚晒力

如果中間冇個凹位可能會好玩既

路西有未

聽日賣

路西塊蓋係燃燒太陽神最後一塊拼圖

唔扣血 咁咪變唔到形

好過一落盤自爆，同本身算夠力
各位早晨

唓！

不過皇係最輕

你睇吓我上一樓

個個都咁好彩

咁好彩

平時扶多啲阿婆過馬路就會中

扶完都唔中

扶得唔夠多

下次推佢出馬路算

幫助香港減少廢老
籤王都有得你中

銀河就好咁靚仔
我都想抽下阿圓水

點解今代超王動畫冇呢啲女角比小朋友J下？

可能而家興j仔？

哇 巴打們咁好運既

係喎 勁羡慕

如果有感情線
我諗霸斗呢type應該幾受女仔歡迎

買左咁耐都未中過異色
可以係完季前中返次就夠

神系列bc太陽神個老細夠J幾年

冇圖唔係好啱規矩wor Ching

一發入魂？

咁樣真係要扶多幾次阿婆過馬路先有機

買幾多隻先中到？

機率冇變既話 聽講買3箱就可以中了

⋯⋯ 買3箱⋯⋯

1箱1隻 1/24

概率低到
最少要搵24個阿婆

寧願要普通色

紫色型d既

正式宣布 新版路西法係廚機！
認同請正皮

皮已正 但紅太陽廚啲
認同請正皮

正已皮
攻擊只信紅太陽
Burst finish冇難度

路西法

老闆娘我不想努力了

連啲彈蓋巴打都屌鳩G channel係咩事

本身個人on9

同我地有仇架

有乜仇？

好想快啲出嚟同各位路西

其實你想我可以bk舞蹈室，不過得罪講句怕陀螺群組

搏唔過，仆佢個街開返關即爆

會唔會打爆巨神

換左件衫仔係咪有含意 巨神mk2

個樣好狠

想買隻終末路西法j吓，邊度平啲？

買咗隻變幻路西法同阿仔打，點知佢用不死鳥都屈到我

邊度買都好 唔撚好去ins賣鬼滅嗰間買
雙膠紙 仲要訂價$95 佢可以現貨賣$92
屌你老母臭閪谷尻氣

應該唔會又黑化既

比貴小小搏下異色好過

邊間? 一上電梯右轉果間?

係 而家二樓又開左間
信和又開多左間 而家加埋成5個鋪位
條食屎狗食住鬼滅條水賺撚到笑

唔打得同向

今次異色一箱一個易中好多
利申：買3中2

界限突破 又出多隻

點解咁易中架

TT, shut up and take my money

武神突破未

扣完血會有buff既gimmick真係好正

鳯凰算唔算

隻陀螺識得鏟起個環攻擊就算係啦

神 GT巴哈表示：

gt巴哈 仲有聖劍
好想佢地兩隻會繼續出落去

出返把四邊平衡然後中間碌劍係金屬既版本一定好撚勁
仲要超王系統擺明強化攻擊型

到時一定買多隻黎擺

可惜太遲入坑 睇唔到聖劍果代有幾威 前排趁特價果陣買左隻爆發聖劍 打左幾鋪劍尖個位已經玩到甩漆

不過今個月9成都係出死神 聖劍應該都冇乜機

當年聖劍事件

咩事

要爬下文先

有冇link

搵緊

又jer

第八頁開始西柚巴係咁話Z劍Ds底垃撚圾
結果出黎約戰我靠佢贏咗

就係當年呢句，連登盃大戰一觸即發

冇當年聖劍事件都冇依家呢31屈屆聚會

但都係冇出過黎

真係一大遺憾黎
我仲擺左隻聖劍ds喺度等緊俾西柚巴打爆

聖劍好野

咁又真係幾串既
不過而家先知原來佢先係連登盃既功臣

第一屆既相

等埋就要年尾

今日我帶咗2個小朋友(3-4歲)行玩具鋪
見到門口有啲1x蚊嘅陀螺就買咗3隻加個垃圾盤
返到屋企同佢哋一齊玩咗一陣上哂癮

做左下功課發現有好多配件換來換去咁玩，但又搵唔到有咩網睇(上面個網死咗)有冇其他網可以睇？

個新盤sat又抵唔抵買？定係買返上面講個個

新手入坑唔知買咩好

世界巨神同終末路西法好靚

本身有冇標準盤？出面一個盤百零蚊
Carousell 二手4 50都有
超王仲有聖槍都值得買

可以話咩都無

可以買隻盟主惡龍，攻擊環有用而且有雙回發射器
超王可買埋聖槍
限界盤睇你自己個盤就唔好玩
兩隻主角機唔算好勁，平極都差唔多500

姐係買新盤sat+咩好？
頭先推埋老婆埋坑
可以買4隻加盤

巨神 路西法 聖槍 仲有一個位你揀

好幸福 家庭樂

點可以冇武神

好廢不了

齋買標準盤算啦
其他慢慢買買下就齊

pish，大家諗諗
我要問

其實每代最尾幾隻都會破壞左佢本身設計原意
界限鐵同攻擊環一定fix死左

日本果邊有冇正式話新盤取代舊盤？

大陸啲廠諗咩
點解老番都可以封面完全同實物唔同

得軸心可以換到 都係買其他超王好過 最少可以多啲野換黎換去

可能佢地當福袋買

日本都好少公式賽，暫時唔見有update

sor me pass

都係算，日日百鳩幾單

聖劍op軸玩家
不過大戰個時未入坑

gt就結局果期先入
最近見反斗城個gt改造set賣359, 有少少想入隻主宰末世當聖劍咁過下癮 有埋ul'

新手入坑想問哩個世代咩軸強勢同實用

持久防禦推薦：Zn Zn’ XT+ Br Dr
攻擊軸推薦：X‘ V’ EV’ Qc’(全部都係橡膠底）
如果想玩硬膠攻擊底可以問下其他巴打
不過而家XT+好撚難買到

直接買隻B-150 勇士囉
有貨wor

想問無限勇士係咪一定要抽包抽出嚟冇單買？
隻嘢好似幾正

冇單買$250-$300應該收到
但周圍都冇貨

成隻得粒底 哂錢不了

一格即係邊樹？
我而家都係搵緊邊度有散收，成隻買要一舊件好嘥

油麻地 現時點 2樓
上FB打爆旋一格就有
或者fb group/Carousell 望下

買咗超王隻戰神，真心好型，但個EV'軸除咗覺醒佢仲可以有咩攻擊軸啱佢用？

武神先啱sor

Qc

Ds’? X’? 好似橡膠底攻擊勁d
Btw唔知做乜個軸心緊到扭唔入
但第二軸又扭到入去

巴打掂呀
我都係玩俾個仔玩，點知自己仲上癮過個仔
聽完你講又清楚咗啲
藍太陽紅太陽即係邊隻？

限界突破盤set呢兩隻
個盤冇撚用 但紅太陽換左路西法防爆chip之後好撚勁
藍太陽就中上 不過有Zn’+Z搭夠
又有兩個長lan
有budget又未有靚lan可以一戰

利申Zn’屌打世界

一樓嗰間真係黑店黎 屌你拎display扮全新賣
仲要自己on9到唔撕走底座個價錢牌
人地屌柒你仲要死撐覆啲傻閪雞腸

而家已經search唔到 好彩cap低左
全新蝴蝶忍(4699蚊)

個間都係鬼鬼地架啦

Dllm黑店以後日日狙擊佢
黑到咁 懷疑係渣家軍

鬼滅真係帶黎無限商機

4699仲要display 肥過肥仔水
以為呢間ok點知咁黑

乜鳩都加鬼滅兩個字就係

之前依間訂開陀螺同彈蓋人 諗緊之後仲繼唔繼續依間好
始終未依間中過伏 對佢印象ok

我咪就係訂開之後比佢雙膠紙
仲要訂價95現92
我仲要訂左兩隻
所以我決定以後狙擊佢了

如果訂貨雙膠紙真係不了
要買隻唔係雙膠紙真係好難

我訂果時係75

佢爭住開訂嘛 佢開75嗰陣官方連圖/價都未有
之後官方有價 佢咪即改95 話75係會員價

好彩佢係開平左唔係開貴左

未日終於贏返次
之前集集都比人爆

嘩 不得不說路西法真係好靚仔

係 又靚又勁

天線哥哥今日生日，忠粉去左邊

做乜成日提佢

天線姐姐生日先好叫我

好似真係出死神

係出死神

投票好似係武神贏

4A single chassis

可能下次係佢

出翼龍我買10隻

出新frame咁大件事冇人講？

咩投票嚟？

好神世代feel

因為張圖望落好似V Frame

見到アックス就知唔係V

之前コロコロ有個レジェンドベイ総選挙
如果第一名果隻會被超王商品化
而家外國網就話武神第一 聖劍第二 死神第三
好似話黎緊果期會宣佈

OP’底一擇

超型

放op’ 50@ 有十幾廿粒

屌 RB

RANDOM BOOSTER VOL.23

🔥Hollow deathscyther 12AXE. High Accel' 4A (prize bey)🔥

Hollow Valkyrie (white)
Curse Deathscyther (yellow)
Dead Phoenix (red with unpainted metal)
Abyss Longinus (blue and it seems to have 4a)
Archer Hercules (purple)
Storm Pegasus (green)
Draciel V (red)

Facebook copy~

係咪有阿基？

冇
01死神
02死神ring武神chip

03-08
詛咒死神（撒旦ring）
傻閪死鳯
深淵聖槍 (rb左惡龍ring )
傻閪力士
傻閪天馬
紅玄武V

等睇其他鐵/底

上修天馬plz

上修都冇撚用 等銀河天馬仲好啦

紅色死鳳
原色鳳終於可以出山

娜娜（紅色）

有一半超王機 都叫冇咁過份

01死神.12A.HA’ 4A
02死神ring武神chip. 11 1D

03-08
深淵聖槍 (rb左惡龍ring ). 13 4A
詛咒死神（撒旦ring).8’ 1S
傻閪死鳯.3
傻閪力士.10
傻閪天馬.Dr
紅玄武V.00

另外今次佢封面唔係寫Rare1 Rare2
應該會變返1/8 每箱3套
好感動

總結
01 02 天馬 鳳(?
其他垃圾

Rb副產物不嬲都係睇粒底
睇鐵都係要新parts 4A only

想問一下VL'除咗個盒大set仲有邊彈有出？

五壁巨神既RB入面隻神龍

武神有新機

我細個已經鍾意武神

第二名係聖劍
睇下官方會唔會可憐沙加出返隻比佢

Rb易覺d定改set？

地方的媽媽需要沙加

品質黎講係set好d

正

屌 下set rb
HD HS HZ HA’

HZ竟然冇’

抽唔落手

都用到下嘅
但得超王用到

無’真係爭好遠

新parts圖
A Frame / 4A
講返比啲新入坑嘅巴打知 Frame係以前神代-Z代嘅產物
嗰陣時有0-10 11-13/00呢啲數字鐵 鐵會有個坑位比你扣個frame上去

我都唔知佢冇啦啦出舊幾廿年前嘅野做乜
可能見A-Z frame未齊
尻諗啲野出嚟廢事比你地日日jer佢冇新件
Dllm 到底出HD HS有乜撚野用

有咩用？咪就係睇人(陀螺)仆街最開心

真係想推返啲Frame不如出返舊0+或者00+
27-28g，加埋Frame30鬆d咪追得返小小差距

姐係呢set得死神見得人
其他都係舊野

徵死神一粒

好多垃圾

個網work番
成個抽包得死神同死鳳環 仲有sp'底係想要

係咪轉左網址 epizy果個都係開唔到

Thx

除左123同隻天馬 其他都不了
其實舊世代嗰啲隻隻都勁廢 出黎無意思又唔係舊嗰啲咁打

想要d double chassis夾下色都冇

可能咁樣先圍到本
機率好似正常返

想問下RB set係一盒有齊8款 而有1款係隨機色
定係只有8款入面其中一隻？ 隻隻都有隨機色？

唔係好明你意思
但Rb係一盒一隻 盒上面八款 隨機一隻
顏色都係跟盒圖個顏色

B175咩評價

廚

聖誕買比小朋友玩下

聖誕出新rb
買埋死神

唔知出唔出得切

原來係1盒1隻 8款入面隨機1款 明晒 🙏🏻
之前仲諗住買盒有隻死神+7隻 咁抵買添

有鋪頭有1set賣嘅 ard600左右
不過今次散抽抵啲 冇乜實用件 得1/2/3值80$

咁佢好似有2隻唔同色既死神
咁算係8抽1 定 9抽1？
特別色係配件都一樣？

同上面位師兄一樣 買左套盤set俾2條仔玩
攪到2條仔成日叫我陪佢地玩 睇睇下又想買

8抽1 原色係黑色 01黎 成隻係死神.12A.HA’ 4A
有新件 （A / HA’ / 4A）
綠+白係02 得ring係死神 chip(中間個樣)係另一隻黎 其他都係舊零件
都係8抽1的
你當02係安慰獎就ok 有死神個ring比你玩下咁

有鐵

成隻都偏重心

越睇越型

又一擊流

平放全新黑基$200
有意留tg
payme/FPS，順豐到付

咁先正
大大力

成隻相對上會唔會重啲 成set入面計

應該會塞多d紙皮落個抽包度

頭先去沙田反斗城見隻路西法賣晒
邊度仲有隻路西法？ 北區/大埔/沙田

沙奇

點解送極都幻變時神

點睇元祖版四聖獸

廢的，真係比老屎忽回憶用
就算金屬戰神蓋都比超王輕
而且官方特登整鬆舊代既Lock

個lock淺到同無係無分別

砌左冇玩連黑盾套橙劍$200

劍套亞基點砌好? 有冇得參考下

1A 之後是旦

me盾基1A Un

想玩攻擊型劍基

馬神:玩劍機不如玩死亡惡龍
個樣一鳩樣既

係喎 打直返 好似差唔多樣

好懷念當年hms最強 飛狼銀白
而家飛狼銀白啲復刻版係咪都好廢？

係
孝男果代d陀螺復刻嘅性質算係收藏品

擺咗喺度好耐，見聖誕拆一拆

死亡惡龍
邊隻？

b170 01

翼龍？

飛龜

面唔知 Z鐵 UI’

轉緊果陣係紫色審判，但封面唔係

好似係異色神龍chip黎

聖誕快樂
希望快啲可以搞活動

死神有資料未

等聽日/今晚愁巴

好鳩大力
4A點裝方向+新路西Chip都係發到仆街
隻大勾有小小滑，打逆向未必會被吸到
持久力低適合玩秒殺+低轉都有機會用金屬刃射龍
其實Like我Fb page就得，而家Youtube開唔到直播

like左你隻cs bb同大波腳

有啲勁

同小丑（新）打邊個一擊機會大？

小丑打人自己都會扣轉好勁
pkm捨身撞擊咁
死神有金屬扑落d冇金屬既攻擊環到削轉削得好快

OP’ 死神，完

Siubin要與你硬碰

聖劍仲點出好咁

死神好正
btw 抽完先發覺撈亂左jl'同sp'

176試抽兩包都係相同.....應該手氣差....但其實實際情況係咪間間都抽起大獎ga，除非係第一頁有提過果d鋪...如果係我之後都係訂算

176一包要幾錢左右？
平時抽運嘛嘛
邊度有散賣原盒死神？

唔出
好耐無持久 係咪已經放棄

應該大部分都係

散85，要原盒可以上網/爆旋一格睇睇

想問下咁多位巴打，依推野散賣到幾多錢,公價係幾多

唔介意留個TG, 有興趣嘅直接msg你
（我有啲件啱用）

真係值？

籤王機率低左+新屎坑

一箱得2套，ONL99

死神兩邊鐵拆落嚟磅完一樣重on99

新屎坑一定貴
利申放01 300

300明顯做爛市

認真答呢堆係兩三代之前
大部份既野已經唔適合賽場上
相反某幾件零件可能會有人岩用

甘禾放350有矛人要

之前個2set rb咪又係同一機率

咁一箱總共幾多盒？
出死神機率幾多？

01，02已有，唔係同你要左

一箱24盒
01 02各2盒
玄武天馬各4盒
其他3

咁我都係買返獨立一隻既算喇

個黑 Xt 幾多錢到應該, 同埋其實我唔喺香港, 所以賣唔到比香港巴打

40左右之前收過

送比人

我仲諗住40 usd放比人，有好多外國人想要

外國又唔同喎，鬼佬好難買Tomy野

佢地好似係孩之寶

但美版廢勁多

天馬好似西蘭花

WBO個班人係會貴入日版/亞洲版玩

死神op

粒VL’體質靚既仲有用

好彩翼龍唔係rb

紅愁巴想問個b 88 發射器仲值唔值錢？上ebay點解好多野都仲係好貴

ebay本身個價係貴，其實有超Z阿基盟主惡龍送既長線版之後B88平左
但ebay係做外國人平台

上網訂左176齊八隻.....唔知係咪因為0102少左貨所以分唔掂到依家都未出貨

Carosell定邊到訂 開名啦
今次都已經第三次一箱兩套0102
唔會分三次都分唔掂掛

好大機會係拆到唔多set

等出面12，平啲收返到時出比你掛
你果時幾$set

認真有矛人要

176想要123同隻天馬 好似全套買抵啲

Hobbydigi

By the way佢終於郁緊

黑店嚟 隔離post有講

唔幫襯Andy哥哥一律唔抵可憐

買過一次舊野 訂過陀螺 同zoids一張單 正正常常第二日拎得

就係訂完先search到

即係爆旋一格？

好多人都話狂拖 客服無人應所以我唔敢試

Andy哥哥係邊位？

有巴打話無事

食自己

收到貨鳥

中龜dllm

好似話果陣搬倉果段時間係拖勁耐又冇人應機
幫襯過一次買現貨聖槍今日交易聽日就拎得

上去拎？定佢寄俾你？

上佢長沙灣倉拎

咁買現貨同倉底賣唔出嘅貨實快架

炒緊既就應該要等返半年啦
岩岩上佢Facebook page見到有人狂屌

售廚機01死神

下次再訂呢個定去玩具站買兩pack total 12隻，後者都有2分1機會完全唔中，如果佢係一盒2/24

Btw, 玩具站有冇評語

玩具站我淨係買過過彈蓋人
諗緊好無買一套176算

冇錢

去玩具站買兩pack咁賭 咁不如買一set好過啦
下次試下去爆格果度訂啦

即係Ins 2樓賣拉打野之前，防煙門前果間啦？

就算有，都要諗諗張貼紙點紙.....點解唔可以幫你上埋色

門口全部金陀螺

點解....原裝力隻01死神好似咁弱既....輸唔緊要重要比憤怒聖槍打凹咗個ring.....

原裝唔勁
舊鐵太輕 , HA'底又唔係好有用
所以原裝發揮唔到死神嘅特色

好慘
btw random booster 嘅原裝陀螺廢係正常 (望住死神舊12鐵根本製造大量垃圾

轉做1A會唔會好啲？
不過攻擊軸有邊個岩死神

我暫時淨係玩原裝咋.....不過個ring凹左有d痛，btw, 有咩方法可以破un軸.....幾大力都唔死

你試下虛無Ring，新舊路西chip 1A
求其啪粒攻擊底都大力到仆街

參考下

唔平衡既陀螺一律建議用op

Q同Op都好啦

我來來去去都係超王嗰堆 零件有限

OP’ 不作他選

放300

依家一體化底盤冇咁易爆
死神冇Q‘用Q代替得唔得

我近呢幾個月先入返坑所以有都係呢幾個月出嗰啲
來來去去都係巨神 聖槍 武神 亞基尼斯 惡龍呢堆

應該Ok既

一體化底盤冇咁易爆 但個軸心本體都係有機會爆開

唔算啦，一體化用普通底都好少爆

我指個Q軸成個彈弓爆出黎

個啲另計

同你差唔多時間入
係估唔到短短一年已經可以玩左成皮野姐

巴打買好多限定/揀體質？

抽包佔大多數
當初見rb15有天馬復刻就瘋狂抽 之後開始追15打後既rb
天馬同青龍復刻係抽得最癲
到而家每次出新抽包都會燒接近一千到

小事，我路過就抽

果然....死神加個1a....sp’就乜都贏到

唔驚有太多廢件咩

唔炒咪唔會有廢件

要邊隻甩邊隻

咁入面都係大小籤

你果種洗錢同我果種又唔同

直接買成套

真阿 gt出既抽包起碼抽完都有d件可以用 近3set既抽包真係抽完拎黎擺

天馬仲要出綠色

硬係要塞幾隻復刻落個pool度 d色又唔討好
又唔打得又唔擺得 仲要永遠都係配埋d 0 00鐵 配下d異色gt鐵都好丫

冇double chassis
仲要比啲垃圾我地

除咗0102，得死鳯有興趣

隻環卡好實

想問呢.....果個brook go shooter雙陀螺發射器，長版旋風發射器會唔會裝唔到？

我指裝兩個

新年快樂

今集幾好睇 費利

見d youtuber玩好似係旋風發射器就裝到

我驚長版會大隻少少，咁等到手先諗啦......入坑之後日日就淨係諗買陀螺.....

我都係
果陣買到停唔到 每日都會開果個陀螺圖鑑網有咩件 再去youtube搵開箱

全新未使用$250

買完其實都係唔夠憤恕聖槍，世界巨神同in 底打......

除左d主流勁既setting都可以試下組d自己覺得勁/獨特既配置 而家既攻擊環 鐵 軸心都幾多樣性 不斷試驗同配搭先係陀螺既好玩之處
自己配隻陀螺挑贏返d主流勁機都幾有成功感架 慢慢試下先啦

死神仲有冇 一次過收

冇晒了，遲下先

咁遲下先新年快樂

你都係

FF有冇轉到tg？

行不改名 坐不改姓 上網不轉TG

下集武神又比兩兄弟屌死，唉

盟主惡龍竟然有驚喜係咪本身高所以避哂d攻擊

似係valt贏 aiga先係俾兩兄弟出氣果個

兩兄弟仲識輸
蓮就真係一個屌打全世界

仲有一隻

你用咩底？原裝？
惡龍左轉個lock好硬

超憎依d突然空降但又打死晒主角既角色

發現對手個b119有問題，即係對手一直讓半臂

所有傳奇都係陪襯

想要隻03藍龍同07綠馬
有冇人要黃撒/紅鳯/紫力士

仲有上代隻神龍.wh.rs 幻
同蠑.omega.un
青龍.2e.et 劍套都好似有

紅鳳一定有巴要

20號

我有多隻07 同你換紅鳳ok?
另外我有多隻紫力士可換

Ok呀 下次活動交收？

可以呀 再唔係面交/郵寄都得

咁下次活動啦

好呀

十抽成績，有龜，有獅公，有撒旦。
求換紅鳯，藍龍。
TG: KuBaLoo
留言

竟然係亞基比兩個弱智屌死

因為勇格今次冇變超級撒亞人

壞爸爸

返嚟了

靚

J出血

仲要有印使用者 似乎動畫會出現

期待

ar js 1d
好似覺乜特別 又係有個自轉環就算

有小紫個樣已經好特別

咁咪同路西法差唔多?

又舊野

5g粒底想點

單方向feel回轉好似倒退左
個底係一開始中間之後變攻擊?

唯一可取係紫色鐵 好靚
Parts冇個掂

姐係異包1d？

姐係個底好似rb咁？

快d出片la tt
btw好似就黎又要更新Q&A

要睇片先知佢想點 link姐係邊度

+1

廚喎，係咪Un尖腳版

巴打住邊區？呢到都有外國巴

最尾先跑圈

係跑圈咩? 唔是個軸free回轉咩?

係囉 應該係free回轉

見佢話係外側free 回轉，以為跑圈

尖un應該唔會
外側free應該係彈走人
異色鐵如果係綠應該幾型

軸外圍free回轉有咩用 又唔會掂到人 仲要戰鬥後半 尾速?

melbourne

果個巴美國

個面有橡膠 原理似rt鐵
個底就唔太睇好

睇定d先，本身Ar鐵配Ds Xt+都冇乜尾速

今次中文叫噴射飛龍
噴射勇士
噴射露閪法
噴射神龍
噴射末日

噴射露閪法

但睇段片 好似好勁咁
Ar鐵唔勁換返Wh鐵？

三月個隻認唔到

開始連booster都要hea9

開始強化啲軸心

出無可出

即係2b chassis
MF 軸？
係咪新軸黎

飲係metal F底

V Set幾時落到三字呀

紅愁巴,想問依家全新金鎮150$買唔買到?想要隻

香港應該收到，但要睇下有冇人放

我有，! tg: KuBaLoo

Yes(好似係）

七個月啱啱年底開晒光😂

想問吓各位師兄呢啲黑色印點樣可以整走佢
2A chassis

買過舊(好似係)

擦子膠

巴打睇睇tg

我終於Update左個Q&A
希望巴打入黎時望一望，有咩唔明再問

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有持久勝利1分，衝擊勝利(撞走)2分，以及擊爆勝利2分
我地活動會玩5分既

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

仲有超王火花發射器(齒輪構造修正過，有火花之餘力度更大)
藍色左轉，紅色右轉

新手建議買盟主惡龍附送既長左右旋風發射器
因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？(2021年四月後儲分即將無效)
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係0.幾%咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/反斗城/一田/Sogo之類
仲有好鍾意Hold貨既萬信代理旗下鋪頭玩具站
其次就係深水步，灣仔太源街

奇趣天地會做貨放防盜Code，拆出黎返Pack(勁鳩多膠紙)

屯天元唔太熟，只識榮興美奇
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！
另外推薦油麻地現時店既爆旋一格
有問題都可以解答到你，而且有散件賣
方便大家想買一件零件又唔想買成隻既你
有興趣可以搵佢地既FB Page

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，B162 超王對戰Set有特別色主角機$349

獨立一個盤好似$150左右

再買隻B-155 盟主惡龍有左右旋風/散買超王發射器都夠用
值得買既機有B-168聖槍 B-169路西法(有軸心同發射器)
B-172巨神 B-175終末路西法

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特別顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:點解有異色/金色版陀螺既?
A:GT動畫入面有個叫黃金渦輪(好似係)，所以就有金版既陀螺
一般都係1/72機率會中(官方話)

而超王所有陀螺都會有異色鐵版，B159-163係1/72機率
打後就係1/24機率，盤Set及RB無異色

Q:新手最基本要買咩軸心？
A:唔講咁多自己睇圖

紅藍太陽 鳯 路西 神龍 盟主 末日 天王星

有盟主base幾好

暫時證實係呢隻色，冇Dash底

路面法色天王星
金鳳

主角搞乜一隻黑一隻金咁奇怪

金係代打Battle中獎送
黑太陽就唔知了

成set炒冷飯

黑末日型到傻

入套

紫色天王星好型

如果可以好似金RB咁平d就好
starter由初代5 60一隻而家109
RB1個陣49，RB3 59
Z代69，GT好似74.9
超王85

好型

隻異色好靚
可惜是1D

1D真係有d趕客

其實Ar都係，又輕又冇尾速

得個面同個軸叫吸引d

愁巴買到未

放工go

今晚等睇直播

乜早一日會有賣?

Lucifer配返原裝鐵
一格話今set既driver好廢

冇Dash，有MA
有1A 1B 2D

聽日先拎翼龍
今次個面好唔好揪

dash都無 真係淨係買面同鐵

偷跑
同彈蓋人一齊偷跑

中中挺挺咁

啲鐵都係異色

淨係想要天王星
其他金色 我麻麻

小總結:
由於Js底比較矮小小，而且佢外側果個Free Spin兜冇Un直徑咁大
所以順的話尾速會比較似2B果種
加上因為較矮既原因，要用返Wh鐵/2A底盤之類先有尾速
(有小小想將佢整平睇下效果會點)

清左好耐死貨

177都係唔夠聖槍打

奧丁的惡夢

我見random layer aeon直頭10蚊盒

大家用乜野放陀螺？本身放鐵盒 而家已經唔夠位

而家好撚大隻 我都煩點收埋好

仲幾隻未入盒

無貼紙玩家
仲以為得我會

有多隻就會貼 無既就唔貼啦

買個箱再鎅綿

除非放落玻璃櫃show出黎 唔係我都貼

我多數拎黎打果隻唔貼，儲果d先貼

儲嗰啲我反而唔貼

個櫃放哂pvc 諗緊d陀螺點安置好

我只係擺最有愛ge果幾隻出黎

買得都有愛

用依個囉

陀螺豪宅

我幫你接收pvc 你咪有位

Fate都岩？

shit搵唔返漫畫版翼龍 得返隻異色版

b14？

係 諗住一家人齊齊整整擺出黎

翼龍有隻rb既無 放唔到出嚟

不過我期先幫d鐵上光油 舊果d暗啞到

上光油就得？我以為要打磨下

如果只係擺 就咁上光油都夠 有幾隻神代到而家都ok

打過嗰幾隻先啞得快

我無打過果d都啞都變黑

變黑咁誇張

差唔多啦 總之救返晒藥費

如果係諗住落場打既就無所謂啦 殘得好快

無玩好耐 全儲

我自己同自己玩

依家啲卡通片無以前咁純潔
爆旋陀螺都搞到好似兒童色情咁

10分鐘一集得對戰都兒童色情？

我都想知點兒童色情

ching係咪以為呢個係真

而家連個花瓶都無 以前都叫有

cls 童年崩壞

一定係講緊佢啦我連佢咩名都唔知
兒童色情真是笑死

仲有兩兄弟阿媽

台灣官賽換晒做新盤我準備好做5G尾速撚了

神代開始已經係尾速

認真、咁樣都色情？

隻飛龍個面勁唔順 希望打打下會順d

我係淨係覺得佢好鐘意用塊臉對住人地個刀刃

因新冠肺炎疫情關係，香港政府由去年 12 月起實施政府僱員特別上班安排。今日政府宣布，暫停近兩個月的政府基本公共服務，將於後日（28 日）起陸續恢復，並表示前往政府大樓或辦事處的市民，除必須一直佩戴口罩、探熱及跟從人流控制安排外，還須使用《安心出行》手機應用程式。

Book場一齊用安心出行啦

發夢夢到黎緊抽包Setting
好似係一格到夢見
01. 天皇星00. MA(有鐵嘅A底）.1D 暗黑ver.(即黑紫色）
02. 王者炎陽神S.1B 火焰黃金Ver. （代打Battle當選品金色）
03. 翱翔末日 5.T.1S 黑色Ver.(贏咗G4比賽先有機會有！）
04. 超級太陽神 Qc. 1A 黑色Ver.
05. 變幻路西法 O.2D 火焰黃金Ver. （100名黃金月餅啊）
06. 帝王龍神.7.Et 黑色Ver. （之前係抽選品）
07. 盟主惡龍0.Z 黑金Ver. （100名抽選品）
08. 重生鳳凰.4.MD. 金翼Ver. （姐係之前賣過$15000隻金翼啊！）

如果係咁，你地又覺得邊隻係籤王呢？你地最想又要邊隻？一箱又齊唔齊set呢？我諗好多人都會買set， 而且可以見到底都會加鐵，相信係下一季陀螺嘅小小啟示！

發夢見到㗎，如果有興趣就Like返爆旋一格既FB Page

有鐵A底 , 我諗起神代聖劍個底

Ir係底鐵 MA係lock鐵

冇諗過會係呢度整鐵

鐵lock+金彈弓 應該再硬過‘小小

變左鐵仲唔係上蓋破壞者！

鳯凰係籤王

玩得多上蓋個lock應該rip

想訂一set

唔扣血咪唔會有損

唔知係咪因為冇玩一排陀螺 見到set RB冇咩興致抽

部分layer唔知會唔會上修
例如神龍

點知惡龍下修Layer唔會啜住

掛住u

who the hell are u
疫情關係已經唔知咩叫beyblade

正呀！所羅門

估唔到舊配角仲有得成長

無啦啦爆Seed

又係限唔知幾多隻果d?

Booster

TT咁好死？

大放送

通常就執就比埋你

咪係 睇得幾開心

點解唔用盲釘要用Y字螺絲
個Y字螺絲好影響外觀

反而覺得粒螺絲好正 有dd機械感feel

不過呢隻個螺絲位好核突
好似盟主惡龍咁我就覺得幾正 , 我仲特登唔貼貼紙去遮佢

我成日覺得死亡Ring好似夾硬整出黎咁

死亡ring 無限ring
就算GT果時 猛毒同王牌都好似

彈蓋人做完？

話第二季

出左七隻就第二季咁急
係咪想換結構

趕住出新款再賺一筆

阿類同虹龍武終於有得贏下

正常啦 見好賣 下次轉樽型 賣多啲配件

唔介意洗錢
但希望個質素可以改進
貼紙cutting 差
卡蓋
易爛
下個系列執番好d 出下改裝配件就好了

睇反應好應該會執下既

真心要改進 隻龍神玩左兩分鐘就已經爛左

同人收算啦

應該咁講，故事太短一集得5分鐘
亦冇官方活動/會場特別色/比賽等等
而且玩法唔多冇乜Gimmick
橫射直射出到第二季都好勁

活動冇法，日本武肺咁嚴重

個故事比起以前超級彈珠人都冇咁吸引
比賽玩法太單調
今日手痕拎番D EX火鳥同飛龍出黎
20年前D 質料都仲好實淨，貼紙仲全部貼實係上面
更加對彈蓋人失望

佢再出超級彈珠人啦
好想買返

而家想買隻全新既完全係天價

二手有錢都未必有人放 何況天價

2s異色咩價

160-200 200實有好似係

唔知有冇old school到
原來2B裝落神龍面度都可以free spin

我神龍2B冇free spin喎定你指翼龍

係喎打錯左

又出新代

隻天王星好型

出定新PO先

紮實到好似唔識爆咁⋯⋯
其實有時覺得有d 冇癮

持久型又重又唔會爆 新盤又一堆攻擊軸gg

日本冇比賽 咪冇wbba會場限
コロコロ異色有金路西100

又要多謝コロナ

得隻究極破壞神鍾意 好彩

諗住鳩抽算，片都唔想拍

有個metal底影下就算啦

太耐

太平+少貨
而且後尾加返價，你想要咩？

買冰鳳啦，一樣啫

藍盤已成condom
新盤大左啲啲又有得跑圈個窿又唔會射唔入
正牙

聽日又要拎陀螺

又出新盤？

下代出 3完出完death solomon
4月就新代

好彩未買藍盤

Zn’都唔買

反正自己同自己打 點都係自己贏架啦

3月出平民版，5月先出金色
咩玩法

正常人會有機會抽到嗎?

我入過5張中2

開戰？

樓點

玉悟彈蓋人係咪要出

今次尖群組出事 應該好快又封活動室

放心啦，到魔王做完都未必有得玩

安西教練，我想與你硬碰

舞蹈室怕比人篤灰
體育館又唔使諗

係青龍V2啊屌你老母

霸斗又做食糧

傳奇繼續做魚糧

所羅門